協助台灣殺人案周浩鼎表示死者家屬希望可儘快修例 並認為歐盟意見偏頗 德國在發出錯誤信息攻擊香港法治

移交逃犯不應受政治影響 議員指死者家屬冀快修例

立法會內務委員會昨日(24日)通過撤銷《逃犯條例》法案委員會，並通過將修例下月交大會二讀辯論。協助台灣殺人案女死者家屬的議員周浩鼎表示，家屬一直有留意事態發展，冀可盡快通過修例。

對於台灣陸委會曾稱不接受以修例引渡台灣殺人案疑犯到台，周認為移交安排不應受政治影響，否則就不是一個專業及獨立的決定。另外，歐盟駐港代表發出照會，就修訂《逃犯條例》表達憂慮，周表示此舉是帶偏頗的政治宣示，又指德國向黃台仰及李東昇發出難民庇護，是向國際社會傳達錯誤訊息，令外界以為香港存在政治迫害。

通過咗又點，台灣唔肯收，你幫你個女斬撚死佢啊唔通

移去支那真係仲慘過移去台灣

D共狗真係好ON9 成日洗費台灣單野

自己個女周圍同人搞，出了事就全香港人埋單

佢仲係度痴人說夢話台灣講到明唔會接受

對父母咁仆街因住冇人送終

個”並認為”好大誤導性

係周浩鼎自己意見，唔關死者家屬事

應該已經無人送終
所以要你班香港人一齊落難

記者直接問下家屬，而家修例就一定引渡唔到，但個別處理就好撚快搞掂，睇下佢點揀啦。

人血XX

白粉記者點會咁問？

所以蘋果要問

根本除左保皇派
冇人聯絡到班家屬
同軟禁冇分別

有其父必有其女
個女做公廁 抵啦

信共產黨唔信民主國家

好似民主派又嘗試聯絡，之後保皇黨彈出黎話佢地騷擾

周認為移交安排不應受政治影響，否則就不是一個專業及獨立的決定

自己將個移交安排政治化之後話人唔接受係政治影響
殺人嘅係香港人，被殺嘅又係香港人，台灣根本唔需要因為個犯而自我降格

台灣已表唔會接受移交

全世界都on99
全世界都輕易被一兩句說話誤導到
周浩頂 林鄭月娥就最正確 永遠都無錯
世界無你地領導真係好大損失呀

點解死左個香港人， 香港法院唔審要台灣審